"捨棄乞求未來的生存方式"

係咪即係作死？

重睇冰菓啦賢仔

關冰菓咩事

重睇呀

咩重睇

我都無睇過

好好睇快啲睇